草船借箭連儂旗

自推10連

一係噴黑，一係剪爛佢

噴黑再變寫白字/貼野

草船借箭連儂旗

自膠
自推10連

十一賀佢老母！
六區集會 遍地開花
全民黑衣 全民口罩 全民攝衫
同我share出去！ 推爆十一文宣！痴滿連儂牆！

善用不推文回覆，只推有用post!

另外，twitter要人

大家聽日要有目標！唔好再賽跑啦！記得保護自己保護手足

《終極軍師》勇武請入，十一「六區佔領政府部門」